9月2號開學,不如番自己母校門口大嗌同師弟師妹嚟個開學集會？

相信未必間間學校都會響應罷課,既然係咁作為師兄師姐既我地不如去番自己母校門口附近大嗌口號,幫師弟師妹佢地醒一醒神啦好嘛？

自推十次1/10

自推十次2/10

自推十次3/10

自推十次4/10

自推十次5/10

自推十次6/10

自推十次7/10

自推十次8/10

自推十次9/10

自推十次10/10

push